美股認真討論區 DCCCXXVI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

有幾多人反手PUT PINS 真係easy money

巴打你係咪之前係度果個港鐵主席？

咩事又出黎吠
院入面伙食唔好咩

Hard penny市

記得依個
仲問人好唔好返公司show up 一下, 俾人記得下
但又覺得宜家唔洗做又有糧出好爽

你五毛黎嫁喎，做乜要忍
孖盡GSX NIO末

即係如果過兩日又真係再大跌, 又入少少?
類似咩做法?

美帝又亡國

正式宣佈amzn係股王
業績癲到
仲要唔使好似其他幾間咁瘋狂奶共

呢樣真 輕注上陣

其實如果一個新手學生哥玩期貨輸20k 算唔算多？

今朝起身見Tqqq平
買左廿股

今晚又要輸了

amazon cn都唔奶？

心很累

Amd 又跌乜柒呀
屌你老母廢閪

輸得起唔洗同人借

輸幾多都唔係問題

多與少係你本身有幾多錢姐

呢間野絕對係disruptive innovation既寫照
炒左一大班人但係靠automation依然keep到tremendous growth，最恐怖係profit margin仲有得升
遲早成間公司得返個ceo同班engineer，其他野全部用automation取代

輸左50% 本

其實除左Bill Gate, 嗰5間個創辨人都唔算瀨(特別豬西呢條古惑仔轉身快過c朗), 但入股佢地啲大fund股東就...

你前幾日唔係仲係度i have told you既咩

收市後大特價

係咪有咩消息？

咪再短炒契媽
人地講到明真SH
短炒真係得啖笑

我買左Tqqq 睇住我嚟打

但今日輸番哂 有凸 預跌 但收市前個升波幅想食 點知走唔切

地球就黎核爆

巴魯坦星人侵略地球

發覺自從轉左做SH之後，調整倉位慢慢變左成一種習慣，不論升跌市，每個星期都會做3-5筆交易

Aapl 是咪put 得

是咪應該玩番正股？

冇用... 大陸黎講都唔夠Baba，JD，PDD個班鬥...又冇奶得咁樣衰暫時

正股玩得贏先諗期權啦

但正股好慢

美國不值一提，螞蟻要強大

而且感覺上好似唔同玩法

係要put就發佈會嗰日put啦
跌咗10%先put

岩 的確無期權輸得咁快

點解跌先黎買PUT....又唔覺可以跌到幾多BO

財不入急門啊巴打

期權一野輸晒夠晒快

都啱既 但發覺正股同期貨唔同玩法

落返黎83等我SH

我印象Amazon 既profit margin都唔多可靠
成本同R&D都遠高過營利
有季洗少左就營利大增
早年成日用呢招人工調節業績
個感覺就似依家tsla
齋睇條數睇到頭到大埋

不過近年aws做左獲利主力之後就無呢個問題

我純粹見佢業績差咗d咁

唔係除咗iPhone嗰part外都唔錯咩
冇詳細睇

送隻v落去啦 跌穿哂150同200天線

agger

你啱係iphone 嗰part 銷量唔夠好only

佢意思好似唔係咁

巴打有乜高見

係cn d 廠奶amazon

雖則都係玩緊正股，想搵嘢hedge 下

會唔會有fund集中追求short term growth

佛系倉一定要有佢
不過連登仔大部分都要快要炒波幅

佢意思係契媽玩長線

最近有兩隻大嘢ipo
Impossible food
同
Airbnb
點睇

收市又跌番落黎

龍友知錯 可否乃念最初

LIHKF

TAN係咪要上77.5

連fund

個fund係咪100% call

你跟住佢入貨玩短炒 同送個市俾佢有咩分別

玩佢2隻持貨最重既 sq 同 tesla 10年後就財富自由了

968 monster

今晚又跌番凸

不嬲當近option係賭錢 黎緊仲有無人賭er

big short 蝙蝠俠個間野

airbnb = uber
impossible food 太遲上冇乜炒作空間

美帝亡國

所以根本打唔入，唔洗奶

Airbnb好似轉型得幾成功
係咩少數有錢賺既旅遊業公司
最值錢係佢個管理團隊

講咁多無用，我仲蟹緊3431

同埋佢輕資產

但係你依家先黎上市 就玩撚完啦 明既都知係上市黎吸水

Airbnb 似係吸錢多啲
前景麻麻

impossible food有無錢賺架另一隻仲蝕緊錢

airbnb無疫情先講喇

呢幾日出好業績既公司都好人走鬼

Eqix
DT

睇黎好多人包括大戶睇唔透大選

都係，博佢挨過呢兩年

轉型左做咩?

兩隻差唔多，不過我覺得V嘅跌幅可以大啲，等佢死猫彈完先入

U.S. moves forward with sale of 50 F-35 jets to UAE - sources

一百億生意

已經無人講金熔

龍龍龍

五分鐘短炒
渣一日長線

今年裁左25%人手， 而且出國旅行都最快要出年，出年5，6月先可能正常...
睇大戶炒唔炒佢

轉型去 clouding 好成功，遲早 clouding 方面 amzn takes all

屌，契媽仲買 fsly，究竟佢睇到 fsly 有咩潛力

睇長線

幾長

點解你會產生TSLA有運行嘅錯覺

幾年

一日

估唔到70樓下入都要坐

Tsla任何消息都係利淡
就算股價升都係利淡消息黎

我應該會搵位買買aapl
今次跌有兩個原因， 3q iphone 銷量倒退
比唔到guidance

但我地知道 apple 5g 電話賣得好 咁我相信 4q個result會好靚

諗住咩價位入？

以為你已經離棄咗龍軍

我地依到d買入位你唔會跟到

我估要等大盤正常翻先 基本面幾好大盤跌aapl一定走唔甩

今晚如果 gap down 10x 入少少貨

呢排d熊軍多到令人唔想睇post

做乜鳩又發癲

沽蘋果買282

希望守到11200 再落就係前底

咁當然la

巴打揸咗好耐？

其實唔差la
係ip差於預期
但各方面都好

唉amzn幾時拆股 想瘋狂買入

你覺唔覺自己去到怨婦FELL

唔係話你買支概股有問題

你叻既, 可以係共產黨手上賺錢捐少少俾人仲勁添

個道理好似港共派一萬蚊咁, 敵人派錢, 唔拎就傻仔啦

個個屌晒鬼話既係,

你話政治唔關你事, 美國選舉 who fucking care, 搵到錢就得

無疑係一種中立至藍絲 既思維, 所以先屌鳩你, 唔係單純買唔買支股既事

你明唔明呀?

未諗，等佢跌下先
但市場應該未price in 5g機 同佢service個邊d增長

好巴, 想問下OXY 跌成咁, 入得未
利申, 申手黨

Zm下降通道已通車，不過妖股睇唔清

5g機 老實講似係 gimmick 多，infra 根本未跟得上
Apple 增長力應該睇佢轉型做 saas 和 cp 方面成唔成功

技術性熊市

冇 嚟緊十年tsla同Zm都唔會上返420同500

驚西咩

咁環環相扣ge
佢部機多人用 佢d service 先賣得出架嘛
而具iphone 收入佔大頭個market當佢係硬件股>軟件股
咁都無計

無咩留意，小心佢老破wo

唔該

d 人唔係5g 買iPhone
係iPhone facelift 左

諗緊如果穿100的話可以大手入，預坐幾個月食佢 20% profit

and 5G扯電快到癡線
iOS又好得去邊

仲有成個月

睇完發佈會完全對apple無期望...

台仔貼apps

另外sq個payday loan好似唔錯

簡單說就是業者可以用CashApp支付員工薪水（從2017就可），但現在員工可以把原本每兩週才拿到的薪水改成當天下班就領當天的薪水！？

固定一點冇問題
如果要行黎行去，5G4G轉多兩次都唔洗用了

唔係個增長轉左去service同software咩

全部beat但支那差

另類黑仔強指數

唔係gimmick,用5g呢部iphone就係你既選擇,有人個plan已經5g,所以想轉機,有人想試5g,種種理由

一樣有人對5g冇興趣,但諗住轉機而家轉以後一樣用得到5g

同埋apple唔係只賣iphone,佢其他 product既sales越黎越高

唔知我堆sqqq 今晚守唔守得住

上層建築需要有下層建築支持

政治嘅藝術係能用就用，只要達到目的即可。

但service同software都要靠硬件支撐....今年個賣點係5G, 產品本身無乜大驚喜...
唔知美國有幾多人真係會買佢全餐service啦...

5G 得淡笑
用緊5G機，從來無諗5g plan
4G 要續約簽兩年，而家我都會簽

有去到50蚊既潛力

母

呢隻真係我個倉嘅失敗之作

未係出手時候我覺得

iphone 12舊2800mah 電就算啦
其他廠d機4000 起跳

母
跌

日薪？

Sq再抽水，仲唔fat fat

88 諗緊溝唔溝

我買契媽當入左算

東方唔興計日薪，社會普遍搵長工計月薪多，有時係好難理解西方點解會有呢service

OXY墓地堆左好多人

每月抽變每日抽

拜登贏咪升返囉

新手想問一個問題
對於孖展有個唔係好明既地方
假設我一號孖咗 但即日已經賣哂d股 變到無孖
咁仲會唔會收我息
定借果一刻已經收左？

重貨sq

得個25股
sqqq 之前就係豬700一認輸就反彈
依家我已經只想sh

其實咁多靚股 jm係到要抄底隻弱勢股

呢隻野佔左我個倉嘅紅字超過60%

Chgg 有無機會反彈番

其實佢佔倉好少
暫時倉有Net sq tsla fsly

Paypal 話想攪埋一份

每日有錢食飯
即係有隻etf逢星期五派息咁，happy friday

跟 50蚊再入

Amzn今年員工人數去到100萬人 屌你個閪 跌？

咁多 暴巴4月16個陣入 hold到而家?

睇下fsly就知

paypal + stripe 夾擊，SQ 仲唔死！

我輸得最慘都係油股
雖然我係XOM

今鋪插多30%先ok?

係

反而其他SH野仲係正數

我都係鍾意clearly bullish / clearly bearish

巴打係咪讀design/art

我每次計自己時薪都覺得自己好垃圾

係 依家磨上磨落

sqqq

低過MA200既ticker我真係唔敢買

死曬點叫

太陽能>石油

睇中國report 黎緊會大力搞天然氣

臭閪又開始溝貨啦

On9

twitter落地獄

又block一件

岩啦 日薪出糧 出完就去洗曬佢啲

work苦主區

咩事跌咁多

琴日已經走黎挑機

你買美股wow親

牆紙

邊個？

原來契媽 sell crsp ，搞乜？

等候番身，但唔係而家，退入九洲避下先

非也

準備熔

應該桶狹間奇襲

今晚set 179 一點到即刻買空

點解上面有罵戰

ok

好似前日咁就好

冇乜新account

飛巴依家倉仲有咩

九洲有菊池一族，好難對付

又嘈

前日已經要錢唔要貨， 穿9月個底應該係最低入場費

仲要咁多好er都撐唔住

u pins fvrr chgg 個批

咪話左一日升一日跌 唔知今日會唔會跌埋落之前個箱型入面

呢幾明傷唔傷
我啲tsla fsly好傷

珍惜呢次大調整

樓上d罵戰

得幾張put

其實鬧緊啲咩

fsly我斬咗了

無護盤咁跌，d 股東實力同忠誠度太差了

唔理佢第時點爆升

一陣3點幾睇vix 就知點
我估應該同前日差唔多

追緊post

個倉無咩點變，不過算傷，正常應該賺多25萬hkd

今日繼續減倉算

唔似tsla啲人真係冇咩信仰
但我打算25股慢慢擺到年尾睇下點

我空倉
上入啲sqqq 同uvxy 玩下

收皮啦中國人

ZM 10&530如何部處

115xx入左tqqq幾時先升返

你等pedo joe 贏咗先買啦

reddit 見到有人屌人買nio又有人屌番轉頭
以為自己上緊連燈

睇下今晚收幾多

要入就要盤前就入
如果唔係冇肉食
仲要星期五坐過weekend

欣賞我D 作品好過啦

重倉aapl 真係好痛
今晚仲要接FSLY SP 75

而家係箱型支持位附近唔敢做淡

窩利巴，收獲如何

唔巧嘈啦
貼倉battle啦

痴線，差唔多成頁都係罵戰

民主黨贏多數牛市

契媽有增持嘅

所以都諗緊溝返少少
睇情況決定，反正都打算sh下

agger有乜罵戰直接貼ytd return

我是白卡佬P

呢度久唔久就有啲怕老婆既傻閪上嚟另類潛意識振夫剛

支持

請關懷精神病病人

@石室柒碌

會fall不了

石仔狙擊手好快手

FSLY gap down 個日day low 同依家又差20%

FSLY 上次ER short strangle +-20% 都輸少少錢
即日止蝕

你止完蝕 契媽幫你買返

+1

又熔

都係-2000HKD

想死
人炒我炒, 大龍市都可以豬

唉撚狗撚到呢

SH係可以返家鄉

又黎，要加番ES淡倉

尋晚升嗰啲而家跌返哂

Make VIX great again!

今晚跌夠double

死神咪撚再出黎ok?

MVGA 2020!!!!

FAAG 帶隊

我大vix 永不倒

sh必勝

有冇人想一齊put 9 V

nok 可以點。。。。咁跌法
但佢 profit 好靚

每日都想斬左佢算數

別人恐慌

加咁重稅都牛？我睇唔透

profit 靚 + 升 = 有業績支持
profit 靚 + 跌 = buy the rumor sell the fact

屌 螞蟻唔係今日都有得抽架咩 做咩完撚左架!!!!!!!!!!!!

拒絕千升
還淡友TVIX

最好做法

我long put

見你好興奮咁

火箭升空

sqqq價投

今晚

特價 or 派錢？

好心急想知

NQ 11111

今晚又千跌

崩塌了

而家撈底 trump連任就爆升

醜婦終需見家翁
靚績都散水重有咩好講

返工對沖到就可以了

原來琴日係黎夾牛軍撚狗市真係撚狗

上星期話簽左百張5g contract升10%
一晚話賺得唔及預期就冇20%

滅國啦

第2隻腳

熔斷前景況

睇黎真係要返10000邊

細cap 係咁嫁啦
比人攞d news 舞上舞落

tqqq又要含撚

put 左qqq 270末日
今晚一棍返黎

42 .吋長腿

又跌乜撚野

你好似買乜衰乜

暴巴提示是日走勢

仆街又跌

sh緊 就頂唔順

今晚fat fat

嘩 Free fall

聽日可以叫凍飲

睇黎都係時候要止蝕

一大早就溶

亞洲時段冇期貨用隻7568 執石得唔得

嘩！ 好 撚 大 棍 呀！

美腿

係做就要狠心d
定好入貨位唔好好似我咁3月止蝕完8月先敢入返市

Uvxy sco hedge my position

點會冇future 玩

你睇佢d logic 奇撚怪怪咁
唔係輸到傻左本身都on99

Amd其實跌到止蝕位嫁啦 但又硬係覺得會升返所以冇執行 我都struggle咗兩日

今次真係要SH 到2077

撚狗巿

又2%

嚟真了

琴日p曉係咪平曬d put

比情緒拖累盞越止越遲
風險優先，覺得唔對路走係人之常情
最多升返認衰仔入，散戶優點黎

好撚靚

個本唔多唔想玩迷你納期

D龍頭一齊跌咁重磅
搞到半導都逼住要死
難得AMD準備升返上黎

大期囉

P巴

期暴跌

等睇歐豬開市滅多棍

玩完 今次真係股災
所有泡沫都爆緊
科技股會落返去10pe 大約會跌65%
見字好盤前止蝕 唔係講笑

Wsj: Airbnb絕處逢生記

酒呀

Nio’s bubble

想死

來吧，特大災難

profit 冇晒..
大家揸緊啲咩，SH定清倉

信唔信你好

歐豬都未開 就插到咁 又係考驗日

輸緊10k hkd本
之前次次輸都係唔敢strong hold得耐

有冇巴打想一齊jump

希望跌到溶斷

put 佢老味，我見好多人加貨put

全倉tqqq做雞都唔掂

納Dee就MA100

ifc了

今晚似會 禮物五

有人學暴巴

你隻TAN熔得未

量力而為呀巴打。。

我d call灰飛煙滅了

盤前走定等開盤彈一彈先

btw 今朝跟左你ching chong 轉sqqq，清凈SE 同PYPL

終極一跌

彈到當你贏

巴打食得咁偏

來吧 特大股災

我都想

全部係正股，應該唔死得人嘅

真今溶

富途班撚樣都係叫Cathie Wood做契媽

驚閪

Del app啦
早瞓身體好

cd rom

好撚好on9個forum
有啲人係度教啲大陸哩 啲字嘅意思

美股台啲巴打對痴線佬特別nice

今日都咁
下星期唔知跌到邊

繼續準備硬食

未開市vix 已經高過早兩日個頂
一陣會點

今晚張put又可以番學

今晚連溝貨都唔太敢..

尋晚唔記得加sqqq

比隻癲狗咬完就要做返癲狗咬人

又話美股十年牛市 只升不跌既

未股災但離大調整不遠。。龍頭股9 月插完已經無力上返果個位

孖爆沽爆佢一野轟哂落去仲唔發達

price
price to sales ratio呀
bubble股票有鬼E咩

一陣4點

跌完咪升咯

點解我要咁on9入 call

岩岩轉十年熊市

好撚嘔心
分分鐘受教個個有份係微博we7屌7香港人抗爭
10個大陸人9個都係小粉紅大陸喱mindeset

咩料。。。納DEE期貨

又block多個thanks

終於要崩

痛撚到

仲彈乜撚鳩
成個盤後都無彈過
點解盤前會彈?

市場又逼人出手

Put左qqq表示 跌吧

話左一日升一日跌阿婆市
咁多位戰友係時候重返3月一日sqqq 一日tqqq

好巴會唔會減長倉?

今晚又要錢唔要貨
Google都要崩

call 個股定大盤

個股good quality 我覺得還好

睇到冇感
短炒變長渣
賺錢變蝕錢

你屌我 我屌返你先
石仔人品算唔錯

未睇下個support位係幾多 答唔到你

之前已經話過, tsla 好似phase 3 咁死款
俾人屌返轉頭

石仔真心 respected

airbnb IPO會幾錢?
係咪仲未confirm日子?

Fsly

我call左

希望開市仲有位加put

短炒變長揸。。咁係你無嚴守自己既rules

淡軍今晚領大旗

冇rules 可言
徒氣

比忘巴滅村都冇屌鬼算係咁

一日未升返, 我仲有排鳩叫

股災

大暴跌

害怕嗎

恐懼嗎

今年佢白執左一年回歸基本步

除咗冇乜logic 講嘢又九唔搭八外算係咁

今次會跌得深過3月

一齊sh

學生股神呢？

in long term

死哂

冇感就係SH之路既第一步

前日叫人撈貨，賭埋最後一口er 嘅朋友真係害死人

身體健康>錢財
祝巴打身體健康

我屌，太早放曬apple put。 得番d intc put。

day trade tqqq sqqq 一日汁幾百鎂不知幾爽 好似你班傻仔SH咩

做咩要減長倉？ 除非你買個堆都係辣殺

仲後生
輸過一萬幾千返工就對沖到
無咩所謂啦

開市就求其沽鳩爆佢對沖吓

連郡前日買完
SH一日 琴日賣左

羸到開巷

只係對自己好失望, 一次兩次三次, 都係咁

呢個故事 教訓大家d咩？

就係基金機構佬走散緊水時，你仲博反彈

呢排忙到冇時間睇市 要溫mt
由佢跌 反正跌完就升 升完就跌

連郡係光速反手再反手是常識吧

納dee 又去11000 個萬2之約要玩幾耐

九叔點睇CHGG?

巴打all the best

懷念L巴

每日都跌到好想斬
明明反向操作, 但點解仲未升

最on9 係我嘅sqqq
一買完即龍足成個星期，之後一放冇耐
就大市可以跌足咁耐

apple 100
amazon 3000
4點再見 滅世

好好保重身子

我覺得今次大跌市會有新人代L巴做熊軍掌門

契媽真係雞嚟

NQ

快槍手代表
波巴

del app 半年後再睇

前日 同大家講咗 又當我膠up

成日同我唱反調

連登仔係要捉哂每個波幅

今日開市要光速走call

徒六千緊

本細可以點delta neutral?

早幾星期收割左，再買返就倒輸緊1%, 會sh, 一日唔賣一日都未輸，成個倉得pton覺得唔穩

巴打, u are not alone

今個禮拜唔敢反手
無CALL過

比d 面跌多15 % 先收貨

我唔撈底

讓基金機構佬行先

啱呀望住佢又唔會令佢升

一張LC一張LP已經delta neutral

跌到傻撚左

3傻再申多腳 送美帝滅國

尋晚入咗sqqq 諗住繼續free fall 點知冇
豬咗百幾
今晚翻身

講咗 其實 即頭上星期都應該收手

er係靚

咁又點？

有錢嘅玩法：一小部份SH，大部份day trade T/SQQQ

現實：冇錢，傾閪咩

期

8月一開頭玩個陣 帳面賺緊兩萬幾
之後冇止賺 就出事
不過當交學費，每一次輸錢都有反思返
應該好快可以追返本，到時重新開始

走咗六成倉
一陣走埋 uptrend 先入
癡線

殺左me

道期26000有支持

SH啦
揸緊aapl 契媽全餐 nvda tsm
我唔撚信升唔返

我都係咁

太著緊會太影響情緒
成日因為咁做錯決定

港股都跌
美股唔係唔跟呀嘛

Black friday is coming

閪蛇
你
最近還好嗎

你啲排位真係好有心機

真係好撚仆街
唔止賺, 就倒跌
止賺, 就破頂
dklm

石派全派出動

今朝26450 short左美期
依家合皮中

都話大家唔恐懼起碼仲有一棍

真

股票最難玩係心態

一拮就穿

完全明白

止賺都唔差呀
叫做真係袋左落褲袋
止蝕先on9姐

10月月k真係出陰呀

之前大選都係

完全感受到
而家已經loop到冇晒感覺

萬聖節大家參加溶斷派對

止賺其實幾好，之前就係aapl衰貪心
拆完股打算hold到去發佈會先放
結果就出事

痴線 好彩琴日無FOMO

唔等錢洗既就SH啦
何止profit，好快會變埋，挨過就得架啦

一陣你落街就見到我做鬼

Cash gang表示宜家好greedy

發發了

L 巴
徒子 返來囉

已經有人貼緊put 見底了

飛巴已經人至義盡尋日升時已經睇淡叫人唔好allin

大家要忍耐

想問熔斷派對幾點開始

自己賺都唔夠開心，睇人仆街最開心

多多少少避一避/hedge護下profit

阿婆劇本

exactly same

睇黎要分注入定d tqqq

戒打丁一日難啲
定係叫佢地唔mon市難啲

點算 今次part-time做埋foodpanda都唔掂 要賣屎忽

等左成個幾月

其實好多L樣都識睇， 但係唔會出聲

到 大家吹ytd 時間佢地又會講今年 有幾多咁

忍WHAT

以前止賺跟住破頂真係會揼晒心口，依家唔會咁諗

自己賺係覺得應份，人地仆街係要興奮

十年熊市

飛巴個啲 溫馨提醒
最衰冇得你地一comment就出notifications

一齊做窮鬼

所以分批放

等埋全put股神出黎就可以開始分注入了

你地個個開始貼PUT

Cap 絲

等係值 得， 近排操作多咗少少 攪到新個批profit cover 咗蝕個d

有d可借， 不過宜家去到cash ready

食一轉靚C朗 好過日日炒

大家等基金機構佬撈貨先入市

推背圖

6000見

一張put都無開

其實係想燈返起個市

講好左十年熔市 就係十年熔市

我仲sh緊 冇郁個倉好耐

開左市睇定啲先put唔駛急，遲來的熊二陰跌

跌 你們恐懼嗎

sorry 跌係一個機會

跌多d 健康d

淡友全面進場

Put爆支那老千股

次次連郡好興奮咁貼call put 3日唔夠就會反彈
跟住貼個條友又唔見左

狂歡吧
股joy is coming to town

本身都唔係淡友嘅巴打都開始追PUT
代表緊咩

極靚股， 應該捱到下價，放心

我個批都無郁

Fatfat

VXN ~6x

my bearish call

我有冇睇錯，係咪彈緊

又係呢d on9 理論

之前又係講

連登飛都吹奏U PINS 代表咩

賭少陣啦 連登仔

又黎股災

今晚既情況同你user nane 一樣

而家真係重新嚟過咁

U真係無敵

唔係

今年羸家係NIO ZOOM
美股唔該好好反省一下

我都想係 好明顯唔洗1分鐘會再插

連登仔最鐘意整跌人地粒魚蛋 令滿足自己

上次比鮑叔屠村唔計

歐豬仲有10%就到3月低位

自從由5成SH，變成8成都係SH之後
賺少好多

玩完了 美國滅亡

孖展倉朋友

gd luck

原來你地個個收埋左咁多hedge / put
你叫琴日高追既人如何是好

好幾次太興奮炒車

呢兩隻係美股

i know that feeling

豬到傻撚左

連郡不認同

睇來Joe仔做硬 美帝要亡國了

高追圖呢

zoom一定係美股，但連郡覺得係中概

真心無買put 見跌市都好開心

之後好多特價野買

呢種喜悅

KWEB ATH yesterday

veri 係我第一個試點

Nio 由9蚊開始俾人屌 屌到起飛

照妖鏡列車開出好快就特價知咩強勢股係買得

我覺得我已經脫胎換骨
話說其實經歷過tsla跌到3xx
一晚冇1k 鎂都已經冇咩feel

有錢直接玩期啦仲tqqq sqqq
盤前都未到就跌曬先

升=大家齊齊贏，排行不變
跌市唔輸錢=

Any hole is a goal

飛巴你係同人share魚蛋食

巴打cap 埋我個喎

靚定唔靚, 只有未來先知
跑出個隻就係靚股

三叔POST條女點算
AMD 90
PYPL 215 末日CALL 唔知走左未

今晚係咪可以見識下連郡既買賣速度
如果最後無大插就仲精彩

如果係要係調整加上一個幅度嘅話

我希望係百份之15

真人好正啵 樣靚 波大 幾高

經過9月頭個棍之後
今次跌獲金既我都無買put 剩係開short call 同埋慢慢入貨算
好彩有反思上一波, 調整返心態, 今次無乜事

自問唔熟TA 開put好易出事, 學波波話齋, 買put難過買call
尤其是仲要對住美帝國家機器

琴日全倉put左

又可以睇oxy可以下試幾多

驚閪，今晚pubg大奇跡日

契媽隻莊股yeahka

熔斷
熔斷
熔斷

唔輸錢 ， 仲要平價入，係贏好多

share 下討d人理性討論先會搵到自己盲點

aapl插乜
明明業績報告好靚，冇包iphone12，都只係跌少少
（有新機出買舊機嘅人乜心態）
其他業務都好靚仔，唔再係iphone一柱撐起

你個名

災難巴

真
本身都想開PUT 但又唔熟咁多TA 唔敢再大心臟
守住長板橋算

利申: SH派

冇架 搵野跌下 大戶做好心比老散上車

買唔買put有幾閒啫

我留隻自私食，睇下我理論work 唔work先

AMAZON SAME

講得啱

話比你中埋咪發達

學而無友則孤陋而寡聞

愈墮落愈快樂

所以唔應該賭earning 同賭大細無分別

真係拎錢去買金都無咁嬲

早幾頁都有人激烈地交流

業績靚 + 升 = 有業績支持
業績靚 + 跌 = buy the rumor sell the fact

好多賭仔

好想快d返屋企睇圖睇下 今晚支持阻力位係邊度

財報不要賭

三人行，必有我師焉

你要靜候 再靜候 就算失收始終要守

6000啦

今晚相信你會變stop hold，期待緊今晚大市-5%

依個市開低少少short put最岩 跌既空間有限
跌到入價接貨都冇蝕

下個區間107-112

Amazon 業績賺多一倍都跌
正宗龍頭垃圾 一陣盤前可能得返2100$

幫我轉牛牛密碼, 唔該

今朝諗緊幾時穿11100, 原來已穿

er call山頂先勁，saas依期我淨係見pins beat er是升

107見

依家唔係橫盤整理
成個市沖緊落地獄
仲去SP係成手血

等緊撈amzn個底

今次唔知跌到邊

過左咁耐 唯一不變的係一定有人賭er

係就快, 琴晚加沽左幾張NQ

2100 都要PANIC SELL
要錢唔要貨

淡淡已經饑渴難耐

波巴

Hang Seng tax loan, 有D想借

prophet

雀絲會睇落到幾多

洗唔洗跌咁撚多

唔係，暴升個d先多人接貨，d賭場股晚晚郁爆場

好耐未試過盤前仲未開, IB已經袋緊幾千鎂

都未limit down
仲有2.5%跌

唔係你女朋友

哇， trump 係咪暗示 佢唔贏就股市大跌，宜家係預演？

係
我quit 一quit先
勁撚恐怖

諗住升少少就彈
今晚都係要跌

洛溶斷party

一日5% 過份左少少
始終FAANG班大佬ER唔太差
大戶先跑姐

留名等睇聽晚又升返少少 然後下星期gap down再黎
撚遍全世界

剩係望隔離post瘋狂賭財報輸死幾多人
最慘係賭10隻得1隻中都有人拜

聽晚星期六

宜家感覺同2007年第一次炒股買883 一樣
買完到頂, 坐3年

閪蛇
我要叛教了

呢到賭開菲林 勁撚過隔離多多聲啦

救救英文唔好既飛巴
傳統上共和黨黨色係紅色
Great red wave = 共和黨人浪好多人

歐爆未？

出左earning再賭先係正解 跟住大芋搵食

成個勢咁高VIX short都short call啦...
跌勢咁勁仲想賺獲金
守住長板橋最好 有賺係extra

喂
堅守住

唔係賭大細
Msft都話咗畀大家聽beat都係跌
基本上default係跌

我覺得邊個選中都升
只係china joe選中 d大陸股可能升得仲勁

多謝你

其實我唔睇新聞

唔識分咩黨

SNAP都大升 睇大市情緒環境

MVGA

咁樣日日high volume 插點搞

信美國，唔驚

SPCE SPI

今晚熔 zoom同nio 又升5%

華爾街red wave緊

世界末日 唯有螞蟻金服救世

NIO

Del app

不要再說了

Red係gop隻色.....

Red wave blue wave...

你當Google pins snap流架

避到大調， 都要識得啱時間入市

係就好 成手call

連郡3大敵人，zoom nio gsx應該大爆升

想清倉了

mpf 早咗日轉保守

奶哂， 一隻googl 都咁癲

係nio post我地SHder BIN緊班股神

真
不過今次衰在幾隻一齊跌, 大力D

猿總, 李總, 拉總

到你真係清哂 就會末日暴升

飛巴仲睇唔睇好chgg?

守住長板橋呀

而家望zm tsla aapl去撈
全部小注建倉

尋日反彈一D力水都冇

長渣 不過比例唔好太大

勸你唔好炒美股

今晚又會V番上去

越黎越對螞蟻有信心

生命值硬接
硬食晒成個跌浪
就頂金唔順

撈靈車？ 永遠既410-430

直插無水花

3月溶斷嗰排係咪又係未開市已經插成咁?

癲線炒股係用圖搵咗先，再睇基本面

你跟新聞炒， 跳樓都唔掂

個時係中午已經熔到停左

冇事啦彈返啦傻淡又要收皮

最癲個日咪盤前已經熔斷

cap左圖，今晚上嚟鞭你屍

6點開期貨 7點融

連咩黨都唔識講基本面

410撈 424放 我來回操作左幾次

前排study過冇乜特別-1.x% 今日亞洲時段跌得仲多過熔斷

識代表會發達咩 我又唔係短炒王

自膠 睇錯期貨月份

慢慢挑機啦

飛巴個基本面係好巴

心淡都鳩埋 放棄佢算

血流成河吧

跟好巴

俾教母陰點埋, 都唔方有運行

跟飛巴好過

唉屌,其實早幾咩都唔知做都冇唔輸咁多
前幾日隻垃圾手賤玩OPTION
唔係既話其實蝕得唔多,仲可能賺小小
唉屌

而家TOTAL唔見左差唔多10%左右
諗緊全清重新出發

三點歐市一開，見到美股跌到咁佢又跌埋一份；跟住美股見到歐市溶又再跌

Vix 又要破頂了

無事喇 反彈喇 直上30000

道指二萬五未呀

個市一回復返正常情緒仲唔爆升

痴線er

我跟你

繼續插!!!

咁多人孖展， 唔曾呢個時間洗倉 等幾時

而家就真係睇有幾多個勇者敢撈敢揸實

孖展友 宜家震過貓王

Drop
to
zero

2張put今晚到期 比我食埋先

9月底個期咪又係咁

你就肥仔水

係咪仲未試過去到level 3 溶斷?

美股鬥獸棋

好巴近期炒到 如有神助咁

係咪拜得神多

唔好幻想咁多，除非你去仆暈鮑蛇先

1030 sqqq call 25，睇嚟食到糊

我只希望跟得切入市

ZM唔該繼續sing

或者我老豆岩

大選11月6號,咁其實係咪仲有一個星期插呢

美國單日新增確診9.1萬例

準備去拜財神

諗住跌到幾多開始入貨

FF下都好
其實唔溶都幾好, 俾啲假希望人以為呢個就係底

狼來了

3號？

酒牙

根據約翰霍普金斯大學統計數據，美國過去24小時通報超過9萬起新冠肺炎病例， 創下單日新高紀錄。

3月 9 月 都有個現象大插個日突然搶貨 就係入市日 宜家邊有得估嫁

我就唔走, 吹牙

其實依套咩戲嚟

又炒武肺加埋3號大選結果冇咁快出到 d不確定性多到推佢老母落去

就黎全版都係淡淡gel頭

第七封印 幾好睇

全軍覆沒

restart

放心 我都無走

一日升一日熔

知唔知咩係 "好股唔怕坐"

因為真係

今朝po左出黎吖啲twtr put真係笑到瞓唔着

推到10000 樓下 就very good

龍蝦蝦已被煮熟

我投老美信心一票

等緊a子重現江湖全put美帝賭亡國

nasdaq 100 future daily
未穿曬落去

你近排賺咗有無一球hkd

我都係好有信心

不過跌完先

龍軍兵敗如山倒

大家仲未計MM 加 algo 如果一齊止蝕

計埋今日開市應該啱啱好
兩星期20000到130000

（咁多淡淡gel咗頭嘅）

等買野吧

L巴話嘅12000終於到

徒6000戰勝歸來

跌市果然係執銀包時間

佢地唔識中文？

仆街

殘存亦沒路

手持amd,appl,amzn同TSLA 4隻ONLY.
係自己手賤去玩OPTION輸
新手試左第1張賺左就心熊,屌你老母OPTION真係唔撚岩我玩
仲要成日MON住,呢幾日都冇晚訓我好
琴日清撚晒D OPTION訓返覺好
以後唔撚再玩OPTION,最多SHORT下賺小小錢好過
正股真係SH算

明明我手持呢幾隻都係優質股,財報完全冇問題仲超預期
AMD仲要有埋大利好,呢個趺幅真係黑人問號

上面係咁話走呀,熔呀果D
你諗下3月到而家都只係過左7個月only
sh撚已經賺返晒有突,你只要手持係優質股,真係唔洗怕
如果你唔係全職炒股,有返工既真係唔怕等,返工儲下錢等下一波機會再加倉好過啦

羨慕

你太出名

人人中過一次，好返有抗體，唔使再lockdown
同埋清減啲老弱傷殘，MAGA
deep state人口清洗計劃

一句講晒 大市氣氛同priced in

3倍都唔夠 要再末日call

呢張真係開得靚既

佢地好似Sh 都唔明
可能佢地以為係傻閪掛

今晚納dee有無可能下試10500

你仲fat fat

options 真係智慧加天份再加運氣

缺一不可

次次講完過兩個禮拜
係時候入option了，今次一定唔會睇錯

a子要借到錢先, 等緊L巴出返離再次帶領熊軍劍指6000

今晚FSLY應該仆街了
有冇人仲HOLD緊

賺仲少過你

不過人比人比死人

我唔愛風險

本身臨瞓前都猶豫緊開唔開，Set咗個價但驚入唔到，最後直接set低啲個價confirm晒先訓

臭雞尋日好似接左貨

使唔使加埋膽量

有

Catherine Wood

short put 60$ 今日到期, 希望唔會穿60

有 契媽

前幾個post架la
嘈左好耐

要

RTX可以準備入啦

你止蝕完，契媽幫你買返

我都唔鍾意只係琴日預4巨頭er會跌先敢put，本身都諗住咩都唔做

fsly can go 58 之前仲咁多人接飛刀

岩..真係買完要斬手唔好撚再比隻賤手去買OPTION

道指

賭幾大輸幾大 至理名言

本身細倉, 試過call tesla 賺左30萬, 食左之後
之後3月股災, 無SH, 改做狂沽 又係賺到飛起
但跟住無走, 諗住仲有排跌
點知一野QE 打爆哂所有野咁制

&EQ

你尋日用幾多錢買

仲有無

上星期買定咗

集合埋一齊五大要求，決一不可

go big or go home

不如我地夾錢俾老母麵買SQQQ

跌到咁都唔gel 唔通拜山先gel咩

佢不問價溝
我已經好想走了,但重倉輸好撚多呀

認真 我係美股大好友黎

我等緊買貨

同vix都唔大抽， 可能都係短暫大大力插下 之後就反彈

有少少貨，均價78

倉嘅25%，16000-17000左右

美金？

knowledge

走未
好似呢世都唔會上返黎咁

做野冇睇到 fsly又食左屎咩？

無業績支持

係吖，不過我當港紙咁玩，冇咩感覺
姐係16000美當16000HKD

三大法人今日合計賣超273.31億台幣，上日為賣超188.17億台幣。

高手

睇到咁淡

原來DJI 跌左成3千點

今日咗改下d sp 減下風險先

其實有好幾位巴打由上星期慢陰跌都叫緊人好慢慢減倉
但好似好多人比勝利衝昏頭腦
琴晚仲有個人話人係機構嗌人散貨自己吸貨

08 年個次都係呢d時間大跌

因為我發覺我太緊張嘅話，會好容易亂嚟所以當港紙咁壓力冇咁大

個條友真係好痴線 被害妄想症

契媽好似加持左?

7X蚊唔認輸而家先黎認輸

我琴日打咗成篇野出黎講四大巨頭嘅er會點樣俾人個韭菜，都係得飛巴理我所以你叫佢哋散貨冇人理你好正常

又得
83加注

其實都係提醒下 大家要做風險管理

？

我一直信你

Volumn好大

通常一放就升返嫁啦

我琴日話ads錢多返google應該靚仔 up中左淨係google升

我都有睇到 都估到係割9菜
stand with you

咁你應該冇咩事喎成功避劫，而家逃生船好安全

但Googl一個撐唔起納Dee

我得堆糧食倉無搞過

3叔post個班call put賭神依家點
移左民定看破紅塵

個價合理係唔會比人離棄

最怕宜家預演拜登當選

企業税大加

所以散水先

當年Obama上任都跌唔少

never say never

我減輕個倉人都舒服d

屌,我琴日ON9仔SET錯野唔小心盤後入撚左AMZN
本身諗住個盤前趺唔落就唔買,而家含晒
唉屌,準備坐好,唔再睇市了

Ching fat fat

一係去緊KFC，一係去緊IFC

正解
邊有人估到/預測到/計算到邊個價位係dip
能夠buy at the relative low 再SH不panic sell已經係強手
重點係長時間地穩贏
短炒找人all in call put實有人贏到一倍以上架
但係keep唔keep到穩定咁贏呢

寧願賺小，不要take risk

就快失去信念

救生船繼續多人

唔少人睇er靚先黎入市

支那又嬴

fsly 咩事？

入幾張sc執下石仔幫補下

今晚put邊隻好？

sq paypal滅世，螞蟻強大，你估講笑

各位來生再見

Donald J. Trump
@realDonaldTrump

51 分鐘
Watch the Great Red Wave!

I have a position

仲有本 唔係只可以玩未日call put

侵都做紅軍

外資日日-百幾億

屌佢老母條撚樣入完貨未

孫正義堆fanng tesla call俾華爾街殺到媽媽都唔認得

財報之後黎講冇事
只係琴晚大市升佢都仲跌緊,琴晚AAPL咁插法,今晚大市唔方好
FSLY仲要咁既狀態好似仆街了
好似係,唔撚知呀

減咗倉
瞓覺好咗
食嘢開胃咗
皮膚仲好咗
黑眼圈都冇埋添

4點開盤?3點59 按定平倉

無錯

買入 賣出個差距又咁大 今晚明哂

VIX 又上返4字頭

隨時要做好心理準備跌幾個月…

尋晚有一刻諗, 追put 會唔會太遲
答案: 唔會

孫正義條仆街快撚D心臟病死
成日搞亂市場

唔識玩option既我只可以等平貨執

侵侵都要靠出口術炒股

今熔？

每次熔市同龍市，依個post d名都會翻一翻

佢有邊時唔係出口術炒股

今日轉玩法 低開高走

Vote Trump to Make VIX Great Again

道期彈緊上261

唔好再跌喇

之後會比門巴小

石仔昨天有無allin

下星期二/三係惟一有可能熔斷既時間

Amd跌係正常，個市場認為XLNX買貴咗
溝淡咗股權，咪跌囉

有信心就SH, 每日睇一兩眼就夠
有餘錢咪睇位溝下

講過唔買住

一日升一日跌
星期一逃生門

依家買xlnx >amd有溢價

希望 佢期係100MA 打上去補裂口希望

等RS 50先買?

星期二10500-10700開市

係50以下,aka :49

我係想提大家唔好留太多倉到星期二/三
可以好短時間+5% 或者 -5%

而家小時圖下降軌

etf post d人静到

歐豬一開就熔嫁啦

華爾街訓醒又熔

相信阿婆劇本

下星期開10:30

想問吓其實有冇試過開市前美期閪冧但開市後可以倒升？

夢迴三月

3/19

之前都好似見過期趺之後開市升
唔知做乜9

咁如果只買ETF 確實又真係冇乜好做

而家個市係估都估唔到
3月所有野都推翻哂二百年既數據
刷新人生觀

負油價
V型反彈破頂再破頂
超級熔斷派對
全put股神 全call股神

3月如果你每日都係930開市入QQQ 4點走QQQ

你係會有正回報 大部分跌都係盤前contribute

金股債齊跌

vix 11 月期從來仲未穿區間

冇經歷呢段時間 唔知係好事定壞事呢

宜家日日真跌

下年犯太歲
希望今年D 股返晒家鄉, 下年空倉過

屌 經歷過9月頭個棍

大家仲未學識止賺減倉落hedge

真係幫唔到

好爽呀 揸 cash掃貨

+埋usd btc都跌

消失的資金

DXY升

羊毛出在羊身上 加稅咪將貨品加價囉
到時唔夠競爭力再搵政府埋單

Ifc 好多人

硬好 SH 美股總會升番

螞蟻滅世

至少無trade war
稅who care

賣多幾張sc 個價又打和

all in arkk qqq 驚西

成龍2.0

me2

下個位106

搖撚準備